# Liste des Auteurs du projet

Troupal <troupal[at]mailoo.org>
Arnauld Biganzoli

## Liste de contributeurs

xxx
xxx

## Liste des promoteurs ??? (le mot ne correspond pas du tout ^^)

Serice électronique – Laboratoire LAPLACE — CNRS
AFPA – Balma
